點解hkbn呢個月不停斷線

用左好多年, 忍無可忍,
呢2星期日日斷
有冇辦法可以唔洗賠錢甩合約?

Netvigator 唔洗再留言
我大廈冇光纖到

Hkbn 發生咩事？